\documentclass[letter,12pt]{article}
\usepackage[spanish]{babel}
\pagenumbering{gobble}
\usepackage{tikz,stackengine}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\graphicspath{ {./Img/} }

%opening
\title{Manual de uso de repl.it}
\author{Luis Darío Ortiz Izquierdo}
\date{27/Marzo/2020}

\begin{document}

\maketitle
\begin{abstract}
Se muestra el proceso a seguir para utilizar la herramienta  repl.it.
\end{abstract}

\section*{Configuración de repl.it}
El primer paso es abrir en navegador en la pagina \url{repl.it}. (Figura 1)\\

Se hace click en "Sign up" para crear una cuenta. (Figura 2)\\

Se usa el correo proporcionado por la Facultad de Ciencias y se aclara que no se es profesor.\\
 
Se especifica el nivel de experiencia previa en programación y se seleccionan las IDE con que se trabajará, entra las cuales debe estar la de Python, con la que se comenzará a trabajar. (Figura 3)\\\\
 
 \section*{Uso de repl.it}
 
 Se borra el texto que aparece en la consola. (Figura 4)\\

Se selecciona ''Add file" (Figura 5) y se crean los archivos "prueba.py'' y "Racionales.py". (Figura 6)\\

Se escribe en "prueba.py'' y en "Racionales.py". (Figura 7 y figura 8)\\

Se hace click en el ícono de opciones. (Figura 9)\\

Se guarda como "ArchivoDePrueba.zip", que estará en "Documentos". (Figura 10)\\

\section*{Sincronización con Google Drive}

Se entra al Drive asociado a la cuenta de la facultad y se haceclick en "Nuevo". (Figura 11)\\

Se crea una carpeta de nombra "2020". (Figura 12)\\

Dentro de la carpeta "2020" se crea la carpeta "programaci-n-2020-2". (Figura 13)\\

Dentro de "programaci-n-2020" se crea la carpeta "Python". (Figura 14)\\

Dentro de "Python" se crea la carpeta "Scripts". (Figura 15)\\

En la carpeta "Scripts" se seleciona "Subir archivos". (Figura 16)\\

Se sube ''Archivo de prueba.zip". (Figura 17)\\

Se selecciona la carpeta "programaci-n-2020" (Figura 18)\\

Se hace click en ''Compartir". (Figura 19)\\

Se escriben los correos de las personas a las que se les compartirá y se envía. (Figura 20) \newpage

\section*{Anexo: Imágenes}

\begin{figure} [h]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{Imagen3}
	\caption{}
\end{figure}

\begin{figure} [t]
	\centering
	\includegraphics[width=0.6\linewidth]{Imagen4}
	\caption{}
\end{figure}

\begin{figure} [t]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{Imagen6}
	\caption{}
\end{figure}

\begin{figure} [h]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{Imagen7}
	\caption{}
\end{figure}

\begin{figure} [h]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{Imagen8}
	\caption{}
\end{figure}

\begin{figure} [h]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{Imagen9}
	\caption{}
\end{figure}

\begin{figure} [h]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{Imagen10}
	\caption{}
\end{figure}

\begin{figure} [h]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{Imagen11}
	\caption{}
\end{figure}

\begin{figure} [h]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{Imagen12}
	\caption{}
\end{figure}

\begin{figure} [h]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{Imagen12}
	\caption{}
\end{figure}

\begin{figure} [h]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{Imagen13}
	\caption{}
\end{figure}

\begin{figure} [h]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{Imagen14}
	\caption{}
\end{figure}

\begin{figure} [h]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{Imagen15}
	\caption{}
\end{figure}

\begin{figure} [h]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{Imagen18}
	\caption{}
\end{figure}

\begin{figure} [h]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{Imagen19}
	\caption{}
\end{figure}

\begin{figure} [h]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{Imagen20}
	\caption{}
\end{figure}

\begin{figure} [h]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{Imagen21}
	\caption{}
\end{figure}

\begin{figure} [h]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{Imagen22}
	\caption{}
\end{figure}

\begin{figure} [h]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{Imagen23}
	\caption{}
\end{figure}

\begin{figure} [h]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{Imagen24}
	\caption{}
\end{figure}

\begin{figure} [h]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{Imagen26}
	\caption{}
\end{figure}



\end{document}